想問下邊到有依隻薯片買

Citysuper

最近某幾間高級百佳都有

你揾一揾包野全名，打去百佳問佢邊間有，佢會答到你

多謝解答